想問ASM係乜嘢？

我啲大學friend呢排成日講話咩ASM deadline，其實ASM係乜？ 佢哋有啲12月頭有啲12月中，而且佢哋講每一科都可能唔同

Assignment

ok thx

0522 都唔識